全世界都好似好唔鍾意我咁

可能我真係咁乞人憎
全部人都同我距離好遠咁
有冇人明

ok

係

冇人係我朋友
（男朋友忙緊唔得閒唔計）

沒有朋友搵我

收聲啦 煩

Po張自拍上黎
應該有人搵你

你知就好，仲開post 煩住人

以前同樓主一樣，但自殺唔成功
今日依然無變，但心境唔同左

今天還好嗎 還會嘗試嗎

Sorry

係呀係呀收皮啦屌你老母垃圾

學下WuCFu
掙扎下就無問題

樓主係男朋友眼中係最靚咪得囉

係咪你對外人平時太假啊

渣哥打手

每天也在掙扎

可能唔識傾計
成日唔知講咩好 寧願唔講

係咪有社交焦慮症

其實已經去到社會恐懼症

會唔會係工作太忙？識唔到朋友？

可能你有焦慮症，
上網睇下d病徵中唔中

應該唔係
只係唔鍾意人哋嘅目光

睇遠啲，係香港唔鍾意你